# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-20 01:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "String variables are not allowed in this procedure"
msgstr "在此过程中不允许使用字符串变量"

msgid "The two sets of variables have variables in common: %s"
msgstr "这两组变量中存在下列公共变量：%s"

msgid ""
"A root name for output variables is required if computing scores or saving "
msgstr "如果要计算得分或者保存语法，那么需要输出变量的根名称"

msgid ""
"A name for the centered dataset is required if scoring or creating scoring "
msgstr "如果要计算得分或者创建评分语法，那么需要所集中的数据集的名称"

msgid "A scoring variable name appears in the list of input variables"
msgstr "评分变量名称将显示在输入变量的列表中"

msgid "* Calculate canonical scores based on canonical correlations.\n"
msgstr "* 根据典型相关性计算典型得分。\n"

msgid ""
"The requested canonical correlations could not be computed due to singularity "
"or missing data."
msgstr "由于奇异性或者缺失数据，无法计算所请求的典型相关性。"

msgid "Centered Dataset"
msgstr "集中的数据集"

msgid "Set 1 Variables"
msgstr "集合 1 变量"

msgid "Set 2 Variables"
msgstr "集合 2 变量"

msgid "Correlations Used for Scoring"
msgstr "用于评分的相关性"

msgid "Scoring Syntax"
msgstr "评分语法"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Canonical Correlations Settings"
msgstr "典型相关性设置"

msgid "Values"
msgstr "值"

msgid "Canonical Correlations"
msgstr "典型相关性"

msgid ""
"H0 for Wilks test is that the correlations in the current and following rows "
"are zero"
msgstr "H0 for Wilks 检验是指当前行和后续行中的相关性均为零"

msgid "Correlation"
msgstr "相关性"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "特征值"

msgid "Denom D.F."
msgstr "分母自由度"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "Num D.F"
msgstr "分子自由度"

msgid "Wilks Statistic"
msgstr "威尔克统计"

msgid "Sig."
msgstr "显著性"

msgid "Set 1 Standardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "集合 1 标准化典型相关系数"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Set 2 Standardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "集合 2 标准化典型相关系数"

msgid "Set 1 Unstandardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "集合 1 非标准化典型相关系数"

msgid "Set 2 Unstandardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "集合 2 非标准化典型相关系数"

msgid "Set 1 Canonical Loadings"
msgstr "集合 1 典型载荷"

msgid "Set 2 Canonical Loadings"
msgstr "集合 2 典型载荷"

msgid "Set 1 Cross Loadings"
msgstr "集合 1 交叉载荷"

msgid "Set 2 Cross Loadings"
msgstr "集合 2 交叉载荷"

msgid "Proportion of Variance Explained"
msgstr "已解释的方差比例"

msgid "Canonical Variable"
msgstr "典型变量"

msgid "Set 1 by Self"
msgstr "集合 1 * 自身"

msgid "Set 1 by Set 2"
msgstr "集合 1 * 集合 2"

msgid "Set 2 by Self"
msgstr "集合 2 * 自身"

msgid "Set 2 by Set 1"
msgstr "集合 2 * 集合 1"

msgid "The specified root name is too long: %s"
msgstr "指定的根名称过长：%s"

msgid "---"
msgstr "---"

msgid "Create dummy variables"
msgstr "创建虚变量"
